[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3250)

誤中

艾斯

黑到仆街

2場上盤全格

d角快到

洛辛堡大波!!!!!

往死裡打

屌你老母2點歐冠比番下盤我

洛辛堡！

上盤日

唉 究竟咩事

會追和

客隊要加入一齊刷角了
角大Gogogo

cls波比我買中

買咩輸咩

盧XXXX

反CUP OK?

咁撚樣都比我買中隊下盤

9.5s震緊

Fast

克盧好采中

cls

Slow

請支持0300
義和b

我都未講野

未踼完

無心情比呃翻d錢我

嘩罐頭巴

半4全？

罐頭巴

角大24

痴線易到

7x1中咗 頭10抽2派100 中咗會貼飛上黎

3點2和b

Lm

lm

Me

cdrom自動lan

入左8.5s 準備搭的士去ifc

ARGUE

我了

我條5串1呀

LM

我啦呢次

重覆lm冇效

我

場波一日未完

屌你老母臭系

頭先買左條3串1
狠堡客勝3.1
彭拿典奈高斯客勝7.5
尼日利亞-1 4倍
頭兩關都開到以我既黑仔程度即係實開突尼西亞

頭先買左雙最加山東佬3.5大差山東一球
每次都差會差少少咁 所以大家3點睇路

快撚D刷角呀！

艾斯坦拿ng

無咩心水可以支持下本清爐，重啟後暫時十中九

兩隊打得好放似仲有幾球交收

TLDR

祝反cup

我要角呀DLLM

3-1 追多粒

雲巴派錢未

睇黎些路迪全大 上盤

黑奴

快撚D刷7角呀！

星期三 5 盧多格德斯 (主) 對 費倫斯華路士 (客)

屌你老母

威露士 goal

1-3

垃圾盧多 屌

How lose

克盧3-1未

難

dllmch

瞓左？

1-3緊

華路士無敵gel!

完

棄飛
買過條算

3-1
1-3
then 3-1?

艾斯加油

我打尖

仲未瞓

艾斯無了 似要比人穿盤

做乜鳩呀你

黑奴 皮亞斯 goal

痴線下半即入

佢個名

又針了

巴迪和未

原來黑奴係烏龍

屌睇撚錯隔離盧多乜乜梳

死仔返黎啦咩

角球又進入冰封屌 諗左好耐無入角細

買些路迪比狗屌

3:00 半和角大 有冇同路

洛辛咁正傑氣

係on9艾斯

針了

og多球啦

大波

我屌你 追和丫

勇者啊

我買+1

阿美追多粒

巴迪 艾斯追和

願意用20年命去換中依條7x1

5C

克盧打開歐聯 下半場456

支持

Aik對家比多粒

快撚D刷角啦DLLM

唔夠喎.....

5c

ＹＥＳ！！！

９禁
４球５球 ２串１ 都中

雲巴你條-1和過關難開左少少

中咗依條7x1戒賭到英超開季

盧多反cup贏既派哂出黎

買左20K 8.5B
宜家震過貓王

幫你叫

me

已放棄

刷角啊屌你老母！

4-0 洛辛

3:1

3-1

克奴3-1

刷啊 刷 刷 刷

31角停停啦

屌你老母艾斯坦拿 我收翻我條20年命 屌你老母臭西

炸？

-4CCCCCCCC 快啦屌你老母唔4做？

炸

全針 ifc見

炸on9

唔4做

好快3-1返

有啦,6C

等派

越位在先，炸

炸完___

屌 入角大定細好呀 好亂

你名

6CCCCC 8.5b-2
快啊

乜尻都大啦

黑奴咁好勢都晉緩級高水過客，無入球要了

gchi 刷

盧多cup到未呀

2:3啦

半8全8我都中過伏
一日未食糊都唔敢Gel

半場刷多角先唔好講咁多

咁快6c

難左d wo

同路 灰到深潛唔上水

想死 黑到

歐聯呀宜家

南美D垃圾波咩

8.5BBBBB GOGOGO

鏝城今日半場21 全場41

識野

關我撚事丫

角大快刷啦

好叫得

講個笑話

星期三 5
盧多格德斯(主) 對 費倫斯華路士(客)
(首回合1-2)
主客和 主@1.55
17’ 0-1
20’ 0-2
24’ 1-2
29’ 射失12碼 主隊
48’ 1-3

屌你老母臭西

單單呢幾場波又2k

188

好叫得啊我
咸兄要大 就叫大

我要細 你幫who

奈妹對我真好

9.5 10.5 11.5 幫你夾角

阿美無絕殺sad

Call me 夾角明日奈
8.5b 11.5s

頭先有12m?

係咪弱智

對家有

聽日2點有花生食

8.5b 呢場我要硬

有幾大，叫幾大
利申場前買左10.5b

卡拉巴克2:0！！！

一齊叫上去

開左幾多場大波

準備開哂

黑奴炸左 要買對家了

差巴迪

有無2和b

仲有些路迪

2:3

巴迪3粒 些仔4粒派100 頭十抽一 大波日上

4:3
4:3
4:3

Go gogo

華路士gel!

阿妓突登？

可唔可以比我派

要突尼

原來無即場角

屌 咁快0-1

0;1

秒糕

ON9
2和B又秒GOAL

2和比

25b goal

假波到

個龍收左幾多錢

買左細波秒入so sad

快能過打針

買左2/2.5s係味完

季軍都唔撚要

等死都得

秒鳩

單邊角咁滯 11.5b又好危

買非洲未撚贏過 我發現

黑奴7c

黑奴好好刷

7ccc

繼續刷C呀DLLM

今日平注買大波都fat

-2CCCCCC 同我刷 屌你

過到關 抽10派 $100

8C

8c

紅左件...

盧多RC

繼續C呀

咸巴！ -1CCCCC

-1 -2c

快手出C

-1c

些仔高

屌你瘋狂咁刷
買都買唔到

買左華路士gel得未

-1

9c

GOALLLLLL

華路士gel

Goal！！！！！

又收錢

nigga cup 3/3.5s 訓

9CXXCCCC

係咪有人派

9c -3

Dklm 紅埋 仲點追2球

8.5b cashed-1c

派me

仲追？

我幫咸兄叫咋 冇買

要派奈妹了

對上幫你叫20k角大已經係A米

過關飛 斷

費倫how lose

空曬都射唔中龍

幾時找埋我條數先

全日只賭一場，候住呢場好耐
上次派過你，有你户口了

12.5s?

一次過找

起5腳入3球

屌唔撚派賭條撚

艾斯快

開心

刷多2角呀！

黑奴晉唔晉到

PPS又要等幾耐

些路迪半大

黑 奴 入 未

要幫手足繼續叫角了
俾多2角

仆街買完就停角

0830

冇咗u TG

黑 奴 皮亞 斯 goal

今場尾段難出角，因為一定有一邊登波鐘

響TG叫左你

-4c

實有咖 上啊

整多粒黎

有角都還神啦

黑奴停角入波 叫唔叫到

角呀DLLM

過關
5X1
第一隊入球
第一隊入球
第一隊入球
半場入球大細
入球單雙
星期三 3 AIK蘇納 (主) 對 艾拉華特阿美尼亞 (客)
主 @ 1.18
星期三 4 洛辛堡 (主) 對 連菲特 (客)
主 @ 1.11
星期三 8 些路迪 (主) 對 薩拉熱窩 (客)
主 @ 1.14
星期三 6 克盧日 (主) 對 艾斯坦拿 (客)
細 [1.5 球] @ 1.25
星期三 5 盧多格德斯 (主) 對 費倫斯華路士 (客)
單 @ 1.90 $

想死

似繼續刷入波

刷多兩隻比我跳下船

10C

黑奴10c

刷多角🚩

9.5b cashed

黑奴屌打入啦

非洲波半大未

繼續刷C吧，要幫角大黨手足

狂刷角呀！

克盧日晉級呀仆街

有加時喎

刷角啊
我啲手足要角大

識入未

客隊作客入球優惠

艾斯作客入球

買左咩 齊叫

佢差3角

Goallllllllll

31

12.5b

啱啱想買大波就入咗

但me 心靈11.5s

封左 又VAR?

刷多角呀🚩

屌你艾斯又烏龍波

上盤收錢

Real 3-1

尼日

又收錢上盤

差1角
差3角
快快上

自己後衛踢入門

仲有10幾分鐘

落後係咪有角刷

布魯日

假得好

宜家變主停工

屌你老未 PPS 想補飛都補唔撚到

晚安 祝大家繼續贏多d

黑奴 練心時間

肥到

上盤全面進場

收撚柒鳩硬

今日我算心急左小小

等到高水 都唔急了

艾斯坦拿歐霸到歐聯都比人cup

突尼點買好

齊贏多d

11C

快刷多隻跳船呀

黑奴11c

極速跳船

又一個手足收錢
11C！！！！

無睇即場水位，抱歉

11c 10.5b gel

12C

Hold住！！！！！

巴迪1:1！！

31仲刷？

禁唔到跳

屌你老母 炸未

我只係希望訓醒見到入多粒

黑奴31都刷

球証有D幫突尼西

爆曬角 黑奴

dllm兩球烏龍波

角大黨大勝

有得叫了
角呀

巴迪好波到

黑奴立即完場

我要角大黨人人有錢收
角呀

要順勢，唔可以貪心

艾斯入番粒救番條飛ok?

皮亞斯 入波一世球迷

唔貪心比我輸半ok?

唔得

不了 好水皮

仲差1角

俄羅斯超級聯賽

客ng

我只係想有波入就夠啦

黑奴仲攻緊

岩岩補唔到 聽天由命

4:1就晉
老閪都上啦

因為3:2 就出局

千其唔好放棄
幾個角大黨成員陪你一齊叫

巴迪好覆

1:2

YES！！！！

巴迪奇蹟開大！！！！

巴迪贏埋 無野好講

1角實有

上撚曬力

巴cup埋

大波日！差些仔！！

艾斯輸半得唔得

不了

今場為歐聯外第1圈次回合。羅馬尼亞球隊克盧日整體狀態差勁，近戰不勝，入球力弱，包括首回合0比1敗走艾斯坦拿。相反，哈薩克勁旅艾斯坦拿近期連勝，兼保持清白之身，今場作客仍力足坐和望贏。

得

些仔比多3粒我即抽

cls又燈

２場超冷大串埋有５倍

艾斯求輸半 真的

快手出角啦DLLM

上場比人禁屌,贏劇本波咋

頂住啊

妹下算啦好嗎 你都晉級啦

輸到半照派

比多角呢位巴打

有吉士

球證出手比個12m啦

yes

ok

俾多1角手足
角呀DLLM

原諒唔到斷1

頂你

立即完場

客禁屌
差d

補幾分鐘？

已經日日中伏 想我點撚樣

輸半1世球迷 thx

突仔和 cup
些仔 入多兩球
是夢？

又差d

1角意念區

邊隊。。。

客

有無人知？

輸半信念區

+5 1角過唔過份先?

補5

+5

5

唔係掛 唔好啦 完場啦好嘛

客應該會入多球（下屆）

斷一不如輸撚哂佢 冇咁嬲

Gchi

呢場又唔係韓假 咁都驚不如咪撚賭

又輸撚哂

第一條飛
$3000買條$6003x1

韓假派左彩都未gel得

快手出C啦DLLM

1C埋啦

黑奴有人派了 等抽

些仔快手屌多兩粒先

咁都無C

咁都唔撚入

我要C！！！！！！！

玩完

完了

有無人派我 1蚊都無了

買唔切盤 買咗主w

Aik -1幾時派

好撚想真jump 又情傷

收工

12.5s頂到

個黑鬼咁撚樣門前頂番比龍門

人旺無幾可 已經超過40條飛無收過錢

晉級fatfat啦你

yes 我以為入硬

我真係以為個球入硬

認真有無手足派我

停一陣 拎d錢去玩下先啦

All in 突尼反勝，做人做狗

頭先0:1既時候，主晉有7倍

黑奴晉好似有人派500

我買左@19客晉以為開到

黑奴 晉級 派500

一間抽

931最強地球人 • 1h
#932黃精 • 1h
#933莎莉贏多啲 • 1h
#934一個人去旅行 • 1h
#935雲絲頓哈蜜瓜 • 1h
#936輪到你了 • 1h
#937傻gap • 1h
#938富田鈴花 • 1h
#941傷心浩園餐 • 1h
#942當家精選 • 1h

無曬錢 輸曬 得翻40蚊係銀包 好可悲

屌佢老母人地頭搥二傳咁靚佢頂到成pat屎咁

你有份抽

買左幾多 0-1時買？

用力少少頂入咗啦

同星之力打牌

係啊

派我ok?

有冇7倍

食口煙再講

些仔念住一球到尾？

Ching

一係就全部買哂大波 信念

食緊

我信念唔夠

好撚想死 又情傷 又輸曬d錢

乖 出黎飲野 請你

挽留

請食2手飯ok？

仲有$40，食譚（唔加野飲）

岩岩好7陪

勁到

88 自己落m記執

點捱今個月好聽日翻工跑數 希望下個月份糧多d

仆街 比尻翻d錢我

一買完11.5細刷兩粒到完場
好彩本身仲有大注12.5s

做咩

巴打留TG

唉 屌你非洲波 就係斷一關

想all in 突2.5大

2.22

又jump多次

1:1

些仔1-0撚狗？

求派200 整多條美職過關

1-1 on9些

些仔3-1 開個讓和ok?

有4粒係咪到你派？

力架盃原來無即場角 屌

屌12.5s真係中

又訓醒可以準備乞朝早波

無曬心情了

難得有份抽都唔中

別哭

+1 咁樣兩粒烏龍

想哭 怎捱 dllm 訓覺咪無事 情傷搞到谷尻氣 買d尻波即場 輸曬

輸幾多呀你

係

有無人派錢？業餘職乞訓唔著

幾k姐 今個月清袋

積克幫你叫

追數靠呢舖

我比較想g我要點捱多過諗點追 放棄了

些仔唔入，俾人入啦屌老母

些仔上次作客都30
今次主仲要比人入?

情場失意 賭場

唔得意 輸咗6k兩日 清我倉

上次3:0,今次仲出力踢?

突尼追和未

咁一陣仲想買咩

訓先 各位贏錢既師兄 有興趣可以派小弟飯錢
大家w more 我收收皮

過關搵左些路迪黎串既手足好慘

我都係分手先沉迷賭博

唔撚洗翻工咩

早波唔玩啦

點解唔考慮繼續追

信用卡 現金存戶 再屌過

追乜尻睇唔到輸曬？

屌你。你副身家得6k?

利申唔用信用卡 無信用卡 買親野都草full pay

今次我ok?

知唔知tg 轉相 都係會睇到之前啲相？

2個月無翻工 無收入 唔洗用咩 今日真係谷尻氣 本身訓教咪無事

你咪睇

2:1

屌你老母艾斯輸半都有2千幾 條7頭

2:1射路

哈蜜瓜 些狗有4球記住派我

師兄你買左邊場hi?

$10跟機先

all即場非洲盃 歐冠 友誼賽

些 3-1 ft

黎多粒啦射路，屌你老味

突尼入波未

早抖各位 小弟要訓 諗下後顧之憂 想jump

尼日利亞真係賤種球隊買角大就唔刷 買細就贏緊都刷

快啲整多粒 等小弟有得抽下ok?

我知你得既些路

加油ching

下個月重生再算

起身去搵工啦

屌你咪講咗翻緊工

正正式式戒賭7月份

師兄介唔介意講下仲有幾多積蓄

Me 50$

買左-1之後成班nigga係踢等完場

無 得強姦金 得翻100cash

單頭啦

屌你老母突尼西亞

唔洗灰喎，唔夠洗就搵多份啦，我都打兩份儲下錢，cow賭有排都發唔到

好多人買左突尼下盤

秒糕完無波入

咪係。唔係諗住靠賭搵到錢掛。
賭左十幾年波，來來回回。都知呢個遊戲係無得贏

本身唔是咁的諗住訓 岩岩激氣得濟 訓唔着 走去買垃圾即場輸曬

些路屌你老尾快撚D入多粒

唔講了真訓 今次仆街了

Nite

我想贏少少

聽你語氣都係後生仔，係博既時候唔洗訓禁多既

呢排啲上盤開到好得人驚
逼害下盤客

些路快撚D絕殺入多粒呀

屌你老味2&b入唔到禁區就唔好鳩沖啦
入到去就俾人搶波屌你老母

屌你老母突尼咪撚玩野

些狗88min好同我入

之前就成日下盤日撚尻人

快撚啲整多粒

但好多都開波之前升盤/降盤
博你唔敢買

洛辛堡 法林 曼城

我自己做老細，依加都返緊通宵7仔幫補下，有後生既本錢好衝喇， 捱夜有歲數限定

其實莊家知道多左好多人買下盤

屌你老母我呢幾日買8次下盤。收得一次錢

屌仲入得少過作客 渣ga

慢果場莊家做盤，假到on9

射佬絕殺呀，屌你老母，快

2&B果場比粒黎?

突尼jump

沙拉折和食哂成個下盤

平均$53個鐘好撚閪，不過通宵冇乜野做

fatfat

留名

屌你老母些路迪低水大波半格比狗屌

完場先貼好啲喎

幫巴打你叫咪撚入波呀屌你老母

補飛唔洗輸啦

差一球

屌。痴撚線。突尼西亞根本就無力去攻。尼日尼亞都放哂水比佢地

Ok gel

作客都3:1。 仲買大。。。

No goal gel

水泥

Gel到飛天都得啦

贏硬既

有睇場比賽都知no goal真係贏硬
同出事後飛冇分別
所以要派我

買細要輸半格添呀

秒糕定律，冰到Ft

D黑鬼波都唔識交

我都想有半格收

你唔係串左巴迪大波咩？

痴撚線補5分鐘

正常啦，上半補1

爭D12碼...

下星期傑志對曼城有冇得買

未

射罰球都幾勁

客其他1.1 你買唔買

無
香港波

爭D爆

你買1000姐師兄
我買左一萬尼日尼亞平半上盤呀

曼城讓5球？

唔開主客和

到底突尼西亞會唔會龍門都上埋去攻

驚比2WOB隊 臨尾射空龍

讓球主客和-5 1.5

最後30秒

力架細波手足上水

完啦

仲有1分鐘啫，冷靜D巴打們

0-1 尼日利亞 never let you down

25b

Ft

有無尼日尼亞波3

130個場做咩仲唔派

恭喜 5粒 拎神射手啦

有冇巴打派？黑奴11.5s慘死

你哋唔使瞓？

訓咩吖，等收工返去炒豆

邊有心情瞓

錢都無晒,瞓仲有意義咩

弱者先會瞓覺

仲有禁多波點瞓

禁多上盤都輸哂？

啲上盤開到好得人驚
嚇鳩人唔敢再買下盤

拜仁

求其串幾場上盤已經發咗達

禁撚易喇喎

連我咁黑
都買中尼日平半1點97上盤。贏9700

真 派我未

贏一場輸2場

留名待派

文尼決賽要入3粒先拎到

2粒都係恩哈路贏
今場半場就sub走左

恩哈路個時踢屈仔好鬼勁

祝贏

巴西🇧🇷波 主隊必勝
美職 長追入球大

美職上輪大波奶哂野

有日2:2
1:3
1:3喎

旺開就旺 中硬

我2和b

連開8場大波

半場幽魂 係好正常的

唔理 lm左先

遊魂

7am 買咩好

5x1斷巴西盃大波

巴希亞 半場0:0 中硬

贏硬 等派

明尼goallll

有心水？

屌你個明尼上場比人炒3粒 今場冇買你就贏

似為賣尿鋪路

賣料狗死全家

7點未開？

咁隨便都可以賣 我都賣料了

半場和

要咗侯頓

同路

角大

亞特半大針!!!!!!!!!!!

先開左波4分鐘

封咩？

笑左 候斯頓咁快戰神卡

戰神卡

屌球證然後整張紅

屌，假波

幾分鐘就想返去沖涼

亞特gel得

俾角

仲未封完。

侯 受半一 讓返一個人？ 型呀

紅乜撚

紅咗仲勁呀

但侯 自身廢撚到仆街
之前買佢2對超級垃圾辛xxx 比人炒到仆街

讓到球半兩球

衰極輸半格

唔好gel住

作客蟲

係唔撚係踢 7分鐘就紅撚左

222222222222222222

大炒格

亞特半大未

主其他了

屌一入角細就2角

半細

打多個都唔識入？

角呢

有冇紅牛同路？ 但係好撚鬼紅牛點會受讓半一

甘甘入未

快入啦屌

主隊聯

鬼咪買對家

下盤手足點部署

角角角

一球就夠

沉著冷靜

亞特蘭大聯肯入未

半2全...

新英撚 阿亞入未呀

靜到仆街

貼飛就衰硬啦

全6 ok la
等下

半大GG

新英撚屌到

美職都買細係咪輸得少

角球又封到完場？

半主咁都冇？

1:0

阿特goal

1-0

亞特蘭大聯 !!!!!!!!!!!!!

屌到好似打多對面兩個咁

又中

gel得啦
輸緊半大

屌到咁都要識入波架！

巴西盃真係靜撚到訓著了

阿特20

1-1！

鳩士路

亞特蘭大聯 半大

半大易到

甘仔goall

候斯個種廢

甘美奧

阿特456未

冇lu豬紅牌

打老母下盤已死 on9仔7分鐘紅左

甘美fg穿亞特 gel

fake左

未紅嗰時仲係55波

高sir炸埋

高士路 fakeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

高士路究竟有冇炸

bet365 1:0

封完角未

高士路個場一人一張紅

咁多rc

候斯頓 反cup

半大易到咁

甘美奧大波 jump 得

英撚半和cashed

角都冇個 馬會封死個角唔比人買

打交吖嘛

亞特半一 唔知點輸

俾角啦

真

Mo 角

新英倫革命 11射門 0中

想買紅牛 點算

講真話

一中龍就會入

垃圾馬會 唔比人入角細

馬會有冇仆街d
無事都封角
肯定細 唔比人落注

咩事鳩屎路打完交連個波都炸埋。。。

8點點買

打完交紅然後VAR

12碼屌

甘仔12m

撕得飛啦

甘美奧12m!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半場11C
全場會有幾多C

我個2.5b

咁快貼

22

有人貼真飛 係咪要買大

巴希亞 rcccccccccccccccc

要多謝佢

長期封住即咩場

屌明尼路你整多粒熱血出局好冇

444444444444444444444

一貼完真飛就刷左2角

今日係咪上盤日

好似冇左12m

唔比買

封到咁實都買唔到啦

哭左

新英撚半場比球尼

咩事封左角

係囉

笑下姐

新英撚肯入波未，射十鳩幾腳無腳入

買左明尼路大波等死

多撚多

鳩路士大球派一

買撚左新英撚半贏，跳得樓

4場波4張紅牌

點解一直封角

候斯頓 絕地反擊

8am買咩

甘美仔頂撚埋佢啊屌 all in左咁制

唔買紅牛唔好話識波

一訓醒 爐多xxx連半格都無

角呀角呀

火9.5bbbb

多撚多！

條8x1第5關係新英撚半主
快啦

Ol

芝加哥火燄 corner b

巴閪亞走盤是夢了…

紅牛

咁慘

抵死啦貼飛，開返都冇6.5b啦

紅牛角大俠好似必買

屌你鳩屎路

英撚咁都無半主

新英撚你17射就入粒啦

學aik下半秒入2粒

英撚！

好地地打乜交

屌你 真係

英撚goal